北區告急

三個月以來，政府一直忽視民間五大訴求。
近日林鄭提出撤回條例，但是事件仍有變數。而林鄭繼續包庇警察濫權濫捕，過份使用武力，使用不合理方式對待示威者，不願成立獨立調查委員會，繼續與民意背道而馳，民怨有增無減。

九月九日

田家炳×風采×上官，三所圍繞著清河邨的中學，三間學校的關注組決定在百和路上組成人鏈，表達對政府的不滿，敦促政府回應五大訴求。同時，希望校方正視問題，不要避談政治，尊重校內不同聲音，同時成立校內平台讓在校生發聲。

0725集合
0740拉手
0810解散

上官集合：清河邨轉角位
田家炳集合：田家炳中學
風采集合：清河邨ok

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

歡迎各畢業舊生，在校學生以及街坊參與。
服飾：不限 可戴口罩
（以上言論不代表學校立場）

北區人推啊

推啊

北區人做嘢啊

P牌推唔郁啊

北區人推

推爆佢 唔好比大陸人入侵！

p牌冇得推都要推一推

update

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

九月八，遮打見！

最好2點半前到達簽署！

記定英文口號

最後唔好意思阻多你十分鐘睇睇人權法其實係咩黎

不衝擊，不破壞
九月八，美領見！

推上熱門

推

北區人自推10次

9

8

7

6

5

4

3

2

1

上北區公海聚人啦

熱門留番比大action i.e.聽日美領

或者你地校友同學口耳相傳仲快 畢竟都係3間學校 唔算多

推推推，唔好輸呀北區人

感謝 北區啲學生大多都係移民後代
好少人會參加 好需要大家黎幫拖 🤥😢

推唔郁啊

風采呢條鏈要多啲人
清河好多支那畜+上官附近就係狗宿

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

喺呀 多謝ching😘😘😘

推唔到都幫推

對母校冇乜信心
風采個到一定要夠多先連到
希望到時有多d人

北區人表示支持

師兄師姐都幫下手呀😘😘😘😘🙁🙁
你地都知風采有幾紅

人在海外
但希望風采人爭氣 我相信師弟妹
希望我之後可以好自豪咁同人講我風采畢業

希望風采比啲骨氣

【外國文宣】首見英文版《願榮光歸香港》（with link）

依到有一打骨氣

我可唔可以過來保護仔班學生，等搞事的人知難而退

當然可以😘😘

但92集會好多人屌

喺呀 就喺班同學唔敢落黎
風采太撚多蝗

風采教嗰班仲日日吹自己北區第二
希望同學仔爭氣

Shame on them

🤭爭氣比人睇喇師兄弟

係咪冇乜人落黎 得返d舊生？

喺 10個都冇呀屌

利申北區廢青但唔是風采手足
你地加油

如果有師兄師姐mon po
我代班在校生同你地道歉

唔一定要風釆 田中/上官/其他都得！
去返自己舊校喇

道乜嘢歉啊 9/9爭返啖氣比人睇咪得囉
想當年雨革靜坐 何生坐係前面死都要逼人答佢問題

北區人[size=6]加油[/size=4]

個陣我仲細
如果依定佢喺到 我一定屌柒佢老母先

喂大佬，呢啲時間唔好係唔係都告急

佢的確係一個好老師
我畢業有一段時間 好耐冇理過學校d嘢
聽你講10個人都冇真係有小小失望 當年我成班得一個人冇去靜坐 d人都差唔多坐滿一個有蓋操場
但今次各位北區人爭氣 唔一定要學生 街坊都可以去呀

繼續推呀

推

北區最多支那人
係時候分人定鬼

起身再推

校友推

推呀

第二
問左甲寅陳螎未
直接認第一啦不如

全個北區都有啊

條仆街讀粉嶺救恩

北區人幫手推

成個狗樣彈晒出黎

心誠咁夠膽既
對面已經係ptu訓練學校

圍佢老尾

TUI

推呀 北區友

再推

三分鐘了解《香港人權與民主法案》

908 香港人權及民主祈禱會 原來監警會冇權傳召證人
YT:

今日 大家去美領先
安全返到屋企再大大力推

唔該絲打

友校咁夠姜
我都唔執輸
之後推個10個
請佢哋食一份大嘅早餐

P推冇得推算唔算

算 到時搵我

有冇北區友Tg group?
成日收唔到風

add oil